[{"medium":"clarin","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 10:56:39","title":"Unai Emery intenta dominar un vestuario a punto de estallar por la guerra entre Neymar y Cavani","link":"http:\/\/www.clarin.com\/deportes\/futbol-internacional\/unai-emery-intenta-dominar-vestuario-punto-estallar-guerra-neymar-cavani_0_BkyyD6wi-.html","description":"El entrenador del PSG confirm\u00f3 que habl\u00f3 con las dos estrellas del equipo sobre la ejecuci\u00f3n de los tiros desde los doce pasos. \u00a0 \u00a0","image":"https:\/\/images.clarin.com\/2017\/08\/11\/SJpf5K3Db_600x338.jpg"},{"medium":"clarin","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 10:52:33","title":"Gemelos y mellizos: As\u00ed me enter\u00e9 de mi embarazo m\u00faltiple","link":"http:\/\/www.clarin.com\/entremujeres\/hogar-y-familia\/gemelos-mellizos-entere-embarazo-multiple_0_HyvD8pMs-.html","description":"A partir del caso de\u00a0Yanina Gutierrez\u00a0y\u00a0Mat\u00edas Graf, los futuros pap\u00e1s de mellizos y gemelos de Tierra del Fuego, recopilamos historias reales de parejas que tambi\u00e9n afrontaron la noticia de un embarazo m\u00faltiple: el shock inicial, los miedo, los malos consejos y el amor por dos.\u00a0","image":"https:\/\/images.clarin.com\/2017\/09\/25\/SkCih2Lib_600x338.jpg"},{"medium":"clarin","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 10:42:28","title":"La deuda externa creci\u00f3 21% en el primer trimestre, seg\u00fan Finanzas","link":"http:\/\/www.clarin.com\/economia\/economia\/deuda-externa-crecio-21-primer-trimestre-finanzas_0_rJlDNCwsW.html","description":"Sum\u00f3 US$ 284.800 millones, contra los US$ 235.545 millones registrados un a\u00f1o antes.","image":"https:\/\/images.clarin.com\/2017\/09\/26\/HJGmKRDs-_600x338.jpg"},{"medium":"clarin","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 10:41:40","title":"Video: un sistema de c\u00e1maras virtuales que revolucionar\u00e1 la forma de ver f\u00fatbol","link":"http:\/\/www.clarin.com\/tecnologia\/video-sistema-camaras-virtuales-revolucionara-forma-ver-futbol_0_rJ1LHCPsW.html","description":"Genera im\u00e1genes tridimensionales similares a las de un videojuego. \u00a1Conocelo!","image":"https:\/\/images.clarin.com\/2017\/09\/26\/BkZYw0woZ_600x338.jpg"},{"medium":"clarin","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 10:34:02","title":"Organizaciones realizan una caravana por la emergencia social y protestan en el Obelisco","link":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/oragnizaciones-realizan-caravana-emergencia-social-protestan-obelisco_0_rycY22voW.html","description":"Piden al Gobierno porte\u00f1o declare la Emergencia Social, tal como ocurri\u00f3 a nivel nacional.","image":"https:\/\/images.clarin.com\/2017\/09\/26\/ByCmP0wib_600x338.jpg"},{"medium":"pagina12","location":"Nacional","date":"15 Nov 2016 04:00:00","title":"Argenta naufraga en la marea de Cambiemos","link":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/economia\/2-314215-2016-11-15.html","description":"\n\t\t\t\t\t\tEconom\u00eda\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLa Anses anunci&oacute; la desaparici&oacute;n de la tarjeta que hab&iacute;a creado el gobierno anterior, por la cual m&aacute;s de 2 millones de jubilados financiaron consumos por m&aacute;s de 22 mil millones de pesos. En su lugar, se lanzar&aacute; un sistema de cr&eacute;ditos personales sin el club de beneficios a&ntilde;adido.\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"pagina12","location":"Nacional","date":"15 Nov 2016 04:00:00","title":"Ley de tarjetas","link":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/economia\/2-314216-2016-11-15.html","description":"\n\t\t\t\t\t\tEconom\u00eda\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t El proyecto de ley para ponerle un l&iacute;mite a las comisiones que cobran los bancos por el servicio que ofrecen los comercios por el uso de tarjetas contin&uacute;a en un laberinto burocr&aacute;tico dentro del Senado. La iniciativa que impulsa el sector pyme, liderado por la Confederaci&oacute;n Argentina de la Mediana Empresa (CAME), deb&iacute;a discutirse hoy en la Comisi&oacute;n de...\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"pagina12","location":"Nacional","date":"15 Nov 2016 04:00:00","title":"Abrir una puerta a la usura","link":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/economia\/2-314217-2016-11-15.html","description":"\n\t\t\t\t\t\tEconom\u00eda\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMientras la Anses da de baja la tarjeta Argenta, legisladores del oficialismo presentaron un proyecto de ley para reestablecer a mutuales y cooperativas como agentes de cr&eacute;dito para jubilados. Esas entidades llegaron a cobrar tasas de hasta 159 por ciento anual.\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"pagina12","location":"Nacional","date":"15 Nov 2016 04:00:00","title":"Multan a Cablevisi\u00f3n","link":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/economia\/2-314218-2016-11-15.html","description":"\n\t\t\t\t\t\tEconom\u00eda\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t La Justicia en lo contencioso administrativo de La Plata ratific&oacute; ayer una multa de cinco millones de pesos contra la empresa Cablevisi&oacute;n por haber aplicado en forma unilateral un aumento en el abono de cable de un usuario de la capital provincial sin ning&uacute;n aviso previo tal como lo exig&iacute;a el contrato. La decisi&oacute;n la adopt&oacute; la jueza en lo contencioso...\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"pagina12","location":"Nacional","date":"15 Nov 2016 04:00:00","title":"Como en los 90, otra vez a merced del mercado","link":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/ajedrez\/35-314219-2016-11-15.html","description":"\n\t\t\t\t\t\tAjedrez\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTras aplicar un programa de desregulaci&oacute;n de los movimientos de capitales, eliminar controles a la compra de divisas y estimular la entrada de inversiones especulativas, el pa&iacute;s qued&oacute; muy expuesto a la volatilidad del contexto econ&oacute;mico internacional.\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"infobae","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 14:10:02","title":"El t\u00e9cnico del PSG se reuni\u00f3 con Neymar y Cavani: qu\u00e9 resoluci\u00f3n encontr\u00f3 al conflicto de los penales","link":"http:\/\/www.infobae.com\/america\/deportes\/2017\/09\/26\/unai-emery-paris-saint-germain-vs-bayern-munich-conflicto-cavani-neymar-penales\/","description":"En la previa del duelo ante el Bayern Munich por la Champions League, el entrenador Unai Emery desvel\u00f3 que tuvo un di\u00e1logo con ambos delanteros para establecer normas sobre el lanzamiento de los penales","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"infobae","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 14:07:39","title":"\"La magnitud de esta cat\u00e1strofe es enorme\": la imagen satelital que muestra Puerto Rico a oscuras tras el paso del hurac\u00e1n Mar\u00eda","link":"http:\/\/www.infobae.com\/america\/eeuu\/2017\/09\/26\/la-magnitud-de-esta-catastrofe-es-enorme-la-imagen-satelital-que-muestra-puerto-rico-a-oscuras-tras-el-paso-del-huracan-maria\/","description":"3,4 millones de habitantes de la isla enfrentan una escasez de v\u00edveres y combustible, cortes de energ\u00eda y una red de telecomunicaciones casi enteramente destruida. El gobernador Ricardo Rossell\u00f3 alert\u00f3 sobre el riesgo de una \"crisis humanitaria\", e urgi\u00f3 a las autoridades a actuar \"r\u00e1pidamente\"","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"infobae","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 14:06:14","title":"Precio y horario de la venta de entradas populares para Argentina-Per\u00fa en la Bombonera","link":"http:\/\/www.infobae.com\/deportes-2\/2017\/09\/26\/precio-y-horario-de-la-venta-de-entradas-populares-para-argentina-peru-en-la-bombonera\/","description":"Desde las 12 de este martes se podr\u00e1n adquirir los boletos a trav\u00e9s de un sitio de internet","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"infobae","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 14:06:04","title":"Tropas kurdas descubrieron un t\u00fanel de 300 metros utilizado por el ISIS como almac\u00e9n en Siria","link":"http:\/\/www.infobae.com\/america\/mundo\/2017\/09\/26\/tropas-kurdas-descubrieron-un-tunel-de-300-metros-utilizado-por-el-estado-islamico-como-almacen-en-siria\/","description":"El hallazgo se hizo en una aldea en las afueras de Deir Ezzor, \u00faltima gran ciudad del pa\u00eds controlada por los yihadistas y que est\u00e1 siendo asediada desde el este por las milicias apoyadas por Estados Unidos y por el oeste por las tropas de r\u00e9gimen sirio sostenidas por Rusia","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"infobae","location":"Nacional","date":"26 Sep 2017 14:05:16","title":"La esposa de un entrenador de f\u00fatbol americano viol\u00f3 a un jugador de 16 a\u00f1os del equipo de su marido","link":"http:\/\/www.infobae.com\/america\/eeuu\/2017\/09\/26\/la-esposa-de-un-entrenador-de-futbol-americano-violo-a-un-jugador-de-16-anos-del-equipo-de-su-marido\/","description":"La comunidad educativa de Knoxville se vio conmovida por la aberrante historia","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"03442","location":"Entre R\u00edos","date":"26 Sep 2017 13:55:25","title":"Paran\u00e1 ser\u00e1 sede de la tercera Asamblea Ordinaria Anual del Cofemod","link":"http:\/\/03442.com.ar\/2017\/09\/parana-sera-sede-de-la-tercera-asamblea-ordinaria-anual-del-cofemod\/","description":"El martes 26 y mi\u00e9rcoles 27, Paran\u00e1 ser\u00e1 sede de la 3\u00aa Asamblea Ordinaria Anual del Consejo Federal de Modernizaci\u00f3n (Cofemod), contando para su inauguraci\u00f3n con la presencia del ministro de Modernizaci\u00f3n, Andr\u00e9s Ibarra, quien preside el Consejo. El plenario y las reuniones de comisiones se realizar\u00e1n a partir de las 14 en el nuevo [&#8230;]","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"03442","location":"Entre R\u00edos","date":"26 Sep 2017 12:39:50","title":"Por primera vez actuar\u00e1 \u201cSai Sai\u201d en La Hist\u00f3rica","link":"http:\/\/03442.com.ar\/2017\/09\/por-primera-vez-actuara-sai-sai-en-la-historica\/","description":"El viernes 6 de octubre se presentar\u00e1 en Concepci\u00f3n del Uruguay \u201cSai Sai\u201d, una formaci\u00f3n de m\u00fasicos que fusionan la m\u00fasica africana con el humor f\u00edsico en escenas teatrales que juegan con lo cotidiano. El show promete la potencia del ritmo africano junto al humor, la teatralidad y baile, configurando un espect\u00e1culo abierto a todas [&#8230;]","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"03442","location":"Entre R\u00edos","date":"26 Sep 2017 12:08:21","title":"Concepci\u00f3n del Uruguay seleccionada por el programa \u201cCiudades para Emprender\u201d","link":"http:\/\/03442.com.ar\/2017\/09\/concepcion-del-uruguay-seleccionada-por-el-programa-ciudades-para-emprender\/","description":"Luego de elevar su presentaci\u00f3n y propuesta de valor ante el Ministerio de Producci\u00f3n de la Naci\u00f3n, Concepci\u00f3n del Uruguay fue seleccionada como una de las 25 ciudades que trabajar\u00e1n con el Programa \u201cCiudades para Emprender\u201d, tras haberse presentado entre las 100 localidades de todo el pa\u00eds. En este marco, el \u00faltimo jueves el equipo [&#8230;]","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"03442","location":"Entre R\u00edos","date":"26 Sep 2017 12:05:36","title":"Un a\u00f1o de duro y constante trabajo de \u201cDono x Vos\u201d","link":"http:\/\/03442.com.ar\/2017\/09\/un-ano-de-duro-y-constante-trabajo-de-dono-x-vos\/","description":"&#160; La Fundaci\u00f3n Dono x Vos, organizaci\u00f3n no gubernamental (ONG) dedicada a concientizaci\u00f3n sobre la donaci\u00f3n de \u00f3rganos, Presidida por M\u00f3nica Cettour, fundaci\u00f3n de la cual Lali Esp\u00f3sito es la madrina, celebr\u00f3 el primer a\u00f1o de su personer\u00eda jur\u00eddica. En su sede, que desde julio del corrientes est\u00e1 ubicada en calle Alem 131, que trabaja [&#8230;]","image":".\/images\/default.jpg"},{"medium":"03442","location":"Entre R\u00edos","date":"26 Sep 2017 11:00:48","title":"Habr\u00e1 operativo sanitario en La Tablada este martes \u00a0","link":"http:\/\/03442.com.ar\/2017\/09\/habra-operativo-sanitario-en-la-tablada-este-martes\/","description":"Organizado por la Secretar\u00eda de Salud de la Municipalidad de Concepci\u00f3n del Uruguay, se realizar\u00e1 este martes un nuevo operativo sanitario integral en barrio La Tablada desde las 9. Como en cada actividad de este tipo, m\u00e9dicos y enfermeros realizar\u00e1n control de vacunaci\u00f3n, odontol\u00f3gico, nutricional y de embarazadas, entre otras atenciones de la salud. La [&#8230;]","image":".\/images\/default.jpg"}]